求admin del post

見到個女仔等巴士好有女朋友feel

唔想自己玩膠搞到人
希望可以del post